訓唔著既入黎啦喂

女廢青終於頂唔順了又毒又摺 就黎開學 一人一句返咩工好 頹廢到懷疑人生

搵個有錢人 嫁比佢

一齊發夢吧

有發夢打發下時間

認真d

吹下水都可以wor毒撚一齊圍爐啦喂

訓啦

你就黎開學 咪搵d臨時工 m記 廢餐店果d做
唔搵錢既 咪參加一d活動group既活動 識多d人 對未來發展好

夜訓開訓醒又係一條好漢

jm9

巴打所言甚是
不過之前返過飲食 d客閪到不得了
亞姐一嬲就唔撈 廢左幾個月 少後悔